［起底組召喚］有狗在SKOUT自爆打爆眼FIRST AID 放火係臥底做

係fb 見到，見無咩人share 就係度分享
睇下有無人可以起底搵出真相

因為多圖，直接貼連結

當然818依然重要
全部同我出黎！

Kwong Fook Heung Gong
Si Doi Gaak Ming!!

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

WTF

仲有老強喎
有無人起到佢底睇下係咪真係狗

起撚左先，講埋呢啲唔慌好人

推

好不安呀，係狗屋做埋D 咁嘅嘢

所以解散警隊係非常有效方法

而家要搜集證據越多越好

818
聽日維園見

之前818

再推推

有無起底組巴打調查下？

睇完段片 更加信係真

push